想問下有冇巴打有穿耳？去開邊間穿？

上網睇 見Isabella 有做男士穿耳
不過覺得有d貴
有冇巴打去開邊間穿 而又平d?

普通街邊十蚊雞搞撚掂 配多枝藥水防發炎都係幾蚊

求其街邊果d都得了

街邊即係邊度既街邊？
唔多覺街邊有

行商場見到賣飾品/ 專賣耳環 d鋪多數有

我都喺係Isabella穿埋單成980
不過佢地手勢好，係貴在啲耳環同佢係防敏感

街邊檔不了，此終都係穿落耳仔到，揾有專業師父嘅好啲

利申：個人意見

Agger，聽聽話話都係穿一次啫，有限錢，冇必要慳

街邊免費又唔痛你又唔岩 你鐘意啦

自己用搵枝針吉穿
無發過炎

屌你真係以為乜撚防敏感就實唔發炎咩 你穿完唔撚清潔消毒咪又係爛耳

穿耳貴過100真係比人水
滴幾滴發炎藥水乜事都無 釘完買一枝 佢會有

利申 釘左4個

ON99 穿隻耳都要開PO問 你唔撚好屙屎問去邊屙傻鳩

Mabelle 嚟緊有免費穿耳